嵩山少林寺被日本忍者踢館 眾僧不敵大敗

日本忍者打敗少林武僧？內地網上近日流傳尠一名日本資深忍者，到河南嵩山少林寺踢館，少林寺派武僧迎戰，結果日本忍者以自創的獨門拳法，擊敗武僧。對於有關消息少林寺方面予以否認。

內地多個論壇近日出現「日本伊賀忍者少林踢館」的消息，發表文章的網民指出，一個名為山本義清的日本伊賀派資深忍者，本月5日抵達河南，當日凌晨身穿忍者服潛入少林寺，留下挑戰書，要求秘密切磋。少林寺接挑戰書後連夜商討，決定派武僧釋延的迎戰。

少林監院：沒這回事

發消息的網民稱，山本義清在深山習武三十年，五年前決定挑戰少林武僧，並且閉關研究出一種自創拳法。山本義清與釋延的在上周六（11日）凌晨三時在少林寺習武廳比武，「經過一番比試」，釋延的被打敗。山本義清在勝出後再留下戰書，揚言五年後會再次挑戰少林武僧。

對於有關說法，少林寺監院釋延裕說：「壓根兒沒有這回事！」少林寺亦從沒接待過名叫山本義清的忍者。

納dee出黎一掌打死個忍者

「經過一番比試」，釋延的被打敗。山本義清在勝出後再留下戰書，揚言五年後會再次挑戰少林武僧。

WIN左五年後又去打係乜玩法？

我信係假，因為少林寺唔會夠膽應戰

真正武憎去晒做城管

十八銅人呢

真係既話少林寺點會唔開擂台，
收入場費賺返筆？

係中國廚藝學院同食神鋤緊Dee

火影

俾五年時間你班垃圾練
下次再玩

Old news is so唔識串

單新聞無廿年都有十年了

今時今日少林寺仲有邊幾本武功秘笈？？

和尚廟入面武功最高嘅唔會係武僧

垃圾會員： 48歲了(破產) 話過退出連登
屌你老母閪依家番黎做過街老鼠呀柒頭？

你block撚左我又點 其他人睇到我講咩
就知你條柒頭過街老鼠番黎比人屌老母啦唔好諗住洗底呀 屌你老母件死垃圾

我話過一定會moon撚住狙擊你條山滋狗
睇死你係連登做過街死老鼠/食屎狗

睇唔慣你貼新聞 硬係覺得有陣早洩出黎嘅精味

lm

哼！

撳得夠快岩節奏可以連射
唔洗再做起手動作

LOUIS先得

佢都得